[求fc]基達菲主席為球員健康著想，寧輸波都唔去意大利

Getafe's chairman Angel Torres has said that the club will not travel to Italy for Thursday's #UEL game with Inter: "If we lose the tie, we will accept it but Getafe won't travel to Italy." 🙅‍♂️

見到
有冇手足可以fc下

西班牙咪又爆到九彩